有無人做過銀行rm?

獅子銀行係未捽數最勁?
邊間比較好做?

全港最勁唔係獅子咩

大貓做撚死人架但做過轉中資會好d？？